地鐵坐妳對面 著花紋tee 唔敢望妳....

妳著深藍v領tee, jogger牛仔褲, 白色運動鞋 同 黑色背囊....我望左妳好多次 紅都面哂 妳係觀塘落車so sad 可唔可以相認反....我著花紋tee 白波鞋

Gay

屌你老母變態佬

嚇撚到我特登早兩個站落車驚俾你跟蹤

原來係你，望撚夠未？